Ona si stěžuje vždy. Když jsme šli do realitního kancelář, zeptali jsme se o cenu. Nemáme peníze tak hodně, takže jsem se zeptal o panelák. Protože ona mi říkala, že se chce přestěhovat do bytu, který má 3 pokoje, terasu, zařízený a park. Tam je trochu daleko od centra, ale to mi nevadí. Musíme se učit vzdání. Nejdřív je nejdůležitější peníze. Ale ona si stěžuje. Ona chce prý bydlet na malé straně. Byl jsem překvaven. Musím prodat auto. Ale ještě to nestačí. Co mám dělat? Já jí miluju, ale to jí nevadí chování jako malá dívka. Já jsem unavený. Pomáhej mi prosím
